
                      Es muy buena pelicula, hizo llorar a muchos.
Ojala llege a ganar el oscar.
La animacion esta tremenda. 
En cuanto al villano, creo que es el mas malo de todos por el simple hecho de que haria lo que fuera por meramente cumplir un capricho lo que lo hace peor que todos.
        
            